屯門有狗出沒主意! 大家返屋企時要小心俾狗圍...

屯門路過見到有成堆狗圍住啲人...大家返屯間要小心啲... 記得換衫先好返屋企...